BBGSHOPHK將淘寶貨+外國小眾牌子當自家品牌？

見到佢又跌follower